天日國慶 大家有咩想同肉酸講?

偉大的共產黨應該捉肉酸應該去勞改一下